美國打算用不戰而屈人之兵, 再加秘密軍事部署準備戰爭!

而家用經濟戰只係前菜, 最後都係用熱戰解決,

美國完全係有能力用戰爭直接解決中共, 而家打經濟戰只係煙幕, 聲東擊西,

中共其高實早已經察覺, 所以出生化武器武器攻擊美國, 製造混亂, 下一步就係屠殺香港人同外國僑民, 喺香港製造金融危機及人道大災難, 逼美國提前攤牌, 打亂其軍事部署!